[NBA] 想問邊度有得買冷門球員波衫

想問邊度有得買冷門球員波衫，因為想買AVERY BREADLEY , 上網訂或入舖 有無推介？

AB0算唔算偏門
唔知shooting 5有冇

當年我想問AK47又係搵極都冇，最後放棄

AB0 算係掛？

唔算啦，佢綠軍一定有出

Nbastore

我都問左有 熱印版$749 貴嘛？